咁撚熱，老衲射鳩個太陽落嚟!!

好撚凍 放返上去啦

玩滴滴仔？